正式宣佈,黃金糕係過年糕點之王,不接受反駁

軟糯細緻既口感
濃郁既椰香

百里香幾時出

芋頭糕好食啲！

馬蹄糕即刻收你皮

巴打買開邊間？ 聖安娜嘅黃金糕好似一般般

睇落好c伏

不了

煎? 不了

百里香出新菜式？
咪撚過五十蚊呀

蘿白糕先係王者

好撚難食

幫你嘅百里香含撚啦 傻仔

慘過番印尼式鮮椰汁走地雞蛋半小時猛火蒸糕

中非傻

媽咪整嘅黑糖馬蹄糕最好食

有蘿蔔絲 既蘿蔔糕先係世界第一

自從屋企長輩過左身就無人整了 ....

邊度仲有得買

邊度買

邊度都有